美股今晚將會大爆升

Agree

2

今次我醒目

+6

今鋪算你啦

升左300先講買唔切呀
講埋目標價幾多

又燈???
你對唔對得住牛軍

今次跌浪25980開始，彈0.382-0.618都合理

望唔透

聽朝入牛ok?

聽日港女直插落二萬五

收到

260樓上有咩值搏率，你想睇幾多先？

265得唔得 話哂大戶12月好倉未平

好！因為經濟唔好所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息，加番息又經濟唔好，所以唔加息，唔加息股市大爆升，大爆升帶動番經濟向好，經濟向好又加番息⋯⋯⋯⋯⋯牛一喇

用消息夾就可能既得，BTW大戶已經儲左唔少淡倉

收到
布神等你年尾有時間報大戶淡倉位

跌浪25980開始

中